{"playCode":"HVTFKT","quizData":{"questions":[{"id":"mkp84799yv2ddh3uv","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 1, 3, 5, ...","time":30,"answers":[{"text":"6","correct":false},{"text":"7","correct":true},{"text":"8","correct":false},{"text":"9","correct":false}]},{"id":"mkp84799wgjesekzd","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 2, 4, 6, ...","time":30,"answers":[{"text":"7","correct":false},{"text":"8","correct":true},{"text":"9","correct":false},{"text":"10","correct":false}]},{"id":"mkp84799ygjudr4xu","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 3, 5, 7, ...","time":30,"answers":[{"text":"8","correct":false},{"text":"9","correct":true},{"text":"10","correct":false},{"text":"11","correct":false}]},{"id":"mkp8479akriz4lddb","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 4, 6, 8, ...","time":30,"answers":[{"text":"9","correct":false},{"text":"10","correct":true},{"text":"11","correct":false},{"text":"12","correct":false}]},{"id":"mkp8479akkjkrjvld","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 5, 7, 9, ...","time":30,"answers":[{"text":"10","correct":false},{"text":"11","correct":true},{"text":"12","correct":false},{"text":"13","correct":false}]},{"id":"mkp8479arwjn9h89p","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 6, 8, 10, ...","time":30,"answers":[{"text":"11","correct":false},{"text":"12","correct":true},{"text":"13","correct":false},{"text":"14","correct":false}]},{"id":"mkp8479asim14a82e","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 7, 9, 11, ...","time":30,"answers":[{"text":"12","correct":false},{"text":"13","correct":true},{"text":"14","correct":false},{"text":"15","correct":false}]},{"id":"mkp8479akcti160ko","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 8, 10, 12, ...","time":30,"answers":[{"text":"13","correct":false},{"text":"14","correct":true},{"text":"15","correct":false},{"text":"16","correct":false}]},{"id":"mkp8479ab422jrork","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 9, 11, 13, ...","time":30,"answers":[{"text":"14","correct":false},{"text":"15","correct":true},{"text":"16","correct":false},{"text":"17","correct":false}]},{"id":"mkp8479azs82k5s9d","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 10, 12, 14, ...","time":30,"answers":[{"text":"15","correct":false},{"text":"16","correct":true},{"text":"17","correct":false},{"text":"18","correct":false}]},{"id":"mkp8479attq1kcv9c","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 11, 13, 15, ...","time":30,"answers":[{"text":"16","correct":false},{"text":"17","correct":true},{"text":"18","correct":false},{"text":"19","correct":false}]},{"id":"mkp8479agoqfbr1qt","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 12, 14, 16, ...","time":30,"answers":[{"text":"17","correct":false},{"text":"18","correct":true},{"text":"19","correct":false},{"text":"20","correct":false}]},{"id":"mkp8479a8i0txgu7m","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 13, 15, 17, ...","time":30,"answers":[{"text":"18","correct":false},{"text":"19","correct":true},{"text":"20","correct":false},{"text":"21","correct":false}]},{"id":"mkp8479ao5x5avn6n","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 14, 16, 18, ...","time":30,"answers":[{"text":"19","correct":false},{"text":"20","correct":true},{"text":"21","correct":false},{"text":"22","correct":false}]},{"id":"mkp8479aejynuya1m","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 15, 17, 19, ...","time":30,"answers":[{"text":"20","correct":false},{"text":"21","correct":true},{"text":"22","correct":false},{"text":"23","correct":false}]},{"id":"mkp8479bagvb1nzog","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 16, 18, 20, ...","time":30,"answers":[{"text":"21","correct":false},{"text":"22","correct":true},{"text":"23","correct":false},{"text":"24","correct":false}]},{"id":"mkp8479bhojs0p1fh","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 17, 19, 21, ...","time":30,"answers":[{"text":"22","correct":false},{"text":"23","correct":true},{"text":"24","correct":false},{"text":"25","correct":false}]},{"id":"mkp8479behzqp793w","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 18, 20, 22, ...","time":30,"answers":[{"text":"23","correct":false},{"text":"24","correct":true},{"text":"25","correct":false},{"text":"26","correct":false}]},{"id":"mkp8479b4unhws2nm","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 19, 21, 23, ...","time":30,"answers":[{"text":"24","correct":false},{"text":"25","correct":true},{"text":"26","correct":false},{"text":"27","correct":false}]},{"id":"mkp8479b1zks43ohg","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 20, 22, 24, ...","time":30,"answers":[{"text":"25","correct":false},{"text":"26","correct":true},{"text":"27","correct":false},{"text":"28","correct":false}]},{"id":"mkp8479b0bf75ox82","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 1, 2, 4, ...","time":30,"answers":[{"text":"6","correct":false},{"text":"8","correct":true},{"text":"10","correct":false},{"text":"12","correct":false}]},{"id":"mkp8479bimp89cedl","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 2, 4, 8, ...","time":30,"answers":[{"text":"12","correct":false},{"text":"16","correct":true},{"text":"20","correct":false},{"text":"24","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6z7by84xl","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 3, 6, 12, ...","time":30,"answers":[{"text":"18","correct":false},{"text":"24","correct":true},{"text":"30","correct":false},{"text":"36","correct":false}]},{"id":"mkp8479bbbhvm33tu","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 4, 8, 16, ...","time":30,"answers":[{"text":"24","correct":false},{"text":"32","correct":true},{"text":"40","correct":false},{"text":"48","correct":false}]},{"id":"mkp8479bzai0tavwh","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 5, 10, 20, ...","time":30,"answers":[{"text":"30","correct":false},{"text":"40","correct":true},{"text":"50","correct":false},{"text":"60","correct":false}]},{"id":"mkp8479bqi6bzeyv3","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 6, 12, 24, ...","time":30,"answers":[{"text":"36","correct":false},{"text":"48","correct":true},{"text":"60","correct":false},{"text":"72","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6rl069kxn","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 7, 14, 28, ...","time":30,"answers":[{"text":"42","correct":false},{"text":"56","correct":true},{"text":"70","correct":false},{"text":"84","correct":false}]},{"id":"mkp8479bmwl1v01hp","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 8, 16, 32, ...","time":30,"answers":[{"text":"48","correct":false},{"text":"64","correct":true},{"text":"80","correct":false},{"text":"96","correct":false}]},{"id":"mkp8479bb29ds97uo","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 9, 18, 36, ...","time":30,"answers":[{"text":"54","correct":false},{"text":"72","correct":true},{"text":"90","correct":false},{"text":"108","correct":false}]},{"id":"mkp8479bcggp3sn4a","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 10, 20, 40, ...","time":30,"answers":[{"text":"60","correct":false},{"text":"80","correct":true},{"text":"100","correct":false},{"text":"120","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6gmhsyay7","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 11, 22, 44, ...","time":30,"answers":[{"text":"66","correct":false},{"text":"88","correct":true},{"text":"110","correct":false},{"text":"132","correct":false}]},{"id":"mkp8479b08qabx5sm","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 12, 24, 48, ...","time":30,"answers":[{"text":"72","correct":false},{"text":"96","correct":true},{"text":"120","correct":false},{"text":"144","correct":false}]},{"id":"mkp8479bzbowe0a2o","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 13, 26, 52, ...","time":30,"answers":[{"text":"78","correct":false},{"text":"104","correct":true},{"text":"130","correct":false},{"text":"156","correct":false}]},{"id":"mkp8479btowlyl37x","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 14, 28, 56, ...","time":30,"answers":[{"text":"84","correct":false},{"text":"112","correct":true},{"text":"140","correct":false},{"text":"168","correct":false}]},{"id":"mkp8479br6jkhpirc","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 15, 30, 60, ...","time":30,"answers":[{"text":"90","correct":false},{"text":"120","correct":true},{"text":"150","correct":false},{"text":"180","correct":false}]},{"id":"mkp8479bvvgx8xe77","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 16, 32, 64, ...","time":30,"answers":[{"text":"96","correct":false},{"text":"128","correct":true},{"text":"160","correct":false},{"text":"192","correct":false}]},{"id":"mkp8479bqfdyjv0ae","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 17, 34, 68, ...","time":30,"answers":[{"text":"102","correct":false},{"text":"136","correct":true},{"text":"170","correct":false},{"text":"204","correct":false}]},{"id":"mkp8479bioj55le0y","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 18, 36, 72, ...","time":30,"answers":[{"text":"108","correct":false},{"text":"144","correct":true},{"text":"180","correct":false},{"text":"216","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6x2ynwu1c","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 19, 38, 76, ...","time":30,"answers":[{"text":"114","correct":false},{"text":"152","correct":true},{"text":"190","correct":false},{"text":"228","correct":false}]},{"id":"mkp8479b59l6vxqzc","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 20, 40, 80, ...","time":30,"answers":[{"text":"120","correct":false},{"text":"160","correct":true},{"text":"200","correct":false},{"text":"240","correct":false}]},{"id":"mkp8479btdc5155q5","type":"truefalse","question":"Un nombre pair est divisible par 2.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bh9floo4i5","type":"truefalse","question":"Si A > B et B > C, alors A > C.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b4du06qyv8","type":"truefalse","question":"Tous les carr\u00e9s sont des rectangles.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bam03qjn30","type":"truefalse","question":"Un triangle peut avoir 4 c\u00f4t\u00e9s.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bkcvfiq377","type":"truefalse","question":"Si on ajoute 0 \u00e0 un nombre, il change.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bzsa3okaz4","type":"truefalse","question":"Un nombre impair est divisible par 2.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479b4ohlc0kf5","type":"truefalse","question":"Tous les animaux savent voler.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bcbn5tr0ak","type":"truefalse","question":"Un raisonnement logique m\u00e8ne \u00e0 une conclusion.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479belzhxb9pw","type":"truefalse","question":"Un cercle est un polygone.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479blk1qz274w","type":"truefalse","question":"Si 3 \u00d7 5 = 15, alors 15 \u00f7 5 = 3.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b3bksi5oux","type":"truefalse","question":"0 est un nombre n\u00e9gatif.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bgwqaaj4s3","type":"truefalse","question":"Un carr\u00e9 a quatre angles droits.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bsa20soxbf","type":"truefalse","question":"Si x = 2, alors x\u00b2 = 4.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b85cm9lspe","type":"truefalse","question":"La nuit est toujours plus longue que le jour.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bjym2bcd2t","type":"truefalse","question":"Tous les probl\u00e8mes ont une solution.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bz4tozvqs0","type":"truefalse","question":"Un rectangle a quatre c\u00f4t\u00e9s.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bww7258hvg","type":"truefalse","question":"Si aujourd\u2019hui est lundi, demain est mardi.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bw4f61yf9r","type":"truefalse","question":"Un nombre premier a exactement deux diviseurs.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bumft96lkm","type":"truefalse","question":"Un triangle rectangle a un angle droit.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bal2jynm8p","type":"truefalse","question":"Si je cours, alors je bouge.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bdeqcfwz4s","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"-5","correct":true},{"text":"-2","correct":true},{"text":"0","correct":true},{"text":"3","correct":true},{"text":"7","correct":true}]},{"id":"mkp8479b4e98eunk1","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Plume","correct":true},{"text":"Livre","correct":true},{"text":"Chaise","correct":true},{"text":"Voiture","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwaxv37ar5","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Matin","correct":true},{"text":"Midi","correct":true},{"text":"Apr\u00e8s-midi","correct":true},{"text":"Soir","correct":true}]},{"id":"mkp8479bck87stpee","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"B\u00e9b\u00e9","correct":true},{"text":"Enfant","correct":true},{"text":"Adulte","correct":true},{"text":"Personne \u00e2g\u00e9e","correct":true}]},{"id":"mkp8479bdyxcf1ofw","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"2","correct":true},{"text":"4","correct":true},{"text":"6","correct":true},{"text":"8","correct":true}]},{"id":"mkp8479bzk4gy1tzw","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"1","correct":true},{"text":"3","correct":true},{"text":"5","correct":true},{"text":"7","correct":true}]},{"id":"mkp8479b7ya2pkazz","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Printemps","correct":true},{"text":"\u00c9t\u00e9","correct":true},{"text":"Automne","correct":true},{"text":"Hiver","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwgrkbt3nq","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Petit","correct":true},{"text":"Moyen","correct":true},{"text":"Grand","correct":true},{"text":"Tr\u00e8s grand","correct":true}]},{"id":"mkp8479bg676efsv9","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Centim\u00e8tre","correct":true},{"text":"M\u00e8tre","correct":true},{"text":"Kilom\u00e8tre","correct":true}]},{"id":"mkp8479buagrzzob3","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Observer","correct":true},{"text":"Analyser","correct":true},{"text":"Conclure","correct":true}]},{"id":"mkp8479bc4hxvx9iv","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Triangle","correct":true},{"text":"Quadrilat\u00e8re","correct":true},{"text":"Pentagone","correct":true}]},{"id":"mkp8479bpc5xcdlvv","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"10","correct":true},{"text":"20","correct":true},{"text":"30","correct":true},{"text":"40","correct":true}]},{"id":"mkp8479bn6bnnb247","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Fourmi","correct":true},{"text":"Chat","correct":true},{"text":"Chien","correct":true},{"text":"Cheval","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwlr7mp12s","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Naissance","correct":true},{"text":"Enfance","correct":true},{"text":"Adolescence","correct":true},{"text":"Adulte","correct":true}]},{"id":"mkp8479bqnzxafh0d","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"R\u00e9veil","correct":true},{"text":"Petit-d\u00e9jeuner","correct":true},{"text":"\u00c9cole","correct":true},{"text":"Retour \u00e0 la maison","correct":true}]},{"id":"mkp8479b8coz038zb","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"1","correct":true},{"text":"10","correct":true},{"text":"100","correct":true},{"text":"1000","correct":true}]},{"id":"mkp8479bby298nbvk","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Faible","correct":true},{"text":"Moyen","correct":true},{"text":"Fort","correct":true}]},{"id":"mkp8479by8m663a9v","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"D\u00e9but","correct":true},{"text":"Milieu","correct":true},{"text":"Fin","correct":true}]},{"id":"mkp8479bgpb6auz1y","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Second","correct":true},{"text":"Minute","correct":true},{"text":"Heure","correct":true}]},{"id":"mkp8479beqmi9ojur","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Avant","correct":true},{"text":"Pendant","correct":true},{"text":"Apr\u00e8s","correct":true}]},{"id":"mkp8479b7sv0tk754","type":"freetext","question":"Paul a plus de billes que Marie. Marie en a plus que Lucas. Qui en a le plus ?","time":25,"answers":[{"text":"Paul","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Paul","paul"]},{"id":"mkp8479b0bq0padqq","type":"freetext","question":"Si je double un nombre et j'obtiens 12, quel est ce nombre ?","time":25,"answers":[{"text":"6","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["6","6"]},{"id":"mkp8479ce5bt4014g","type":"freetext","question":"Si aujourd'hui est mardi, quel jour sera demain ?","time":25,"answers":[{"text":"Mercredi","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Mercredi","mercredi"]},{"id":"mkp8479cqgfpehg25","type":"freetext","question":"Si un objet co\u00fbte 5 \u20ac et que j'en ach\u00e8te 4, combien je paie ?","time":25,"answers":[{"text":"20","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["20","20"]},{"id":"mkp8479ca2v2fkr4r","type":"freetext","question":"Si une semaine a 7 jours, combien de jours en ont 3 semaines ?","time":25,"answers":[{"text":"21","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["21","21"]},{"id":"mkp8479djfiqdbkwe","type":"freetext","question":"Si un carr\u00e9 a 4 c\u00f4t\u00e9s, combien de c\u00f4t\u00e9s ont 5 carr\u00e9s ?","time":25,"answers":[{"text":"20","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["20","20"]},{"id":"mkp8479d50di10cv9","type":"freetext","question":"Si je commence \u00e0 0 et j'ajoute 2 cinq fois, o\u00f9 j'arrive ?","time":25,"answers":[{"text":"10","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["10","10"]},{"id":"mkp8479dbmkqn0xm6","type":"freetext","question":"Si j'ai 10 bonbons et j'en mange 3, combien m'en reste-t-il ?","time":25,"answers":[{"text":"7","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["7","7"]},{"id":"mkp8479d3brfzb1du","type":"freetext","question":"Si un v\u00e9lo a 2 roues, combien de roues ont 4 v\u00e9los ?","time":25,"answers":[{"text":"8","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["8","8"]},{"id":"mkp8479dscm3j9wou","type":"freetext","question":"Si je divise 24 par 6, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"4","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["4","4"]},{"id":"mkp8479dkuhpc8uee","type":"freetext","question":"Si je multiplie 7 par 3, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"21","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["21","21"]},{"id":"mkp8479devned2f5j","type":"freetext","question":"Si je retire 9 \u00e0 15, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"6","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["6","6"]},{"id":"mkp8479dgms2lkd5a","type":"freetext","question":"Si un jour dure 24 heures, combien d'heures en ont 3 jours ?","time":25,"answers":[{"text":"72","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["72","72"]},{"id":"mkp8479d3qz6fwokq","type":"freetext","question":"Si je compte de 5 en 5 jusqu'\u00e0 25, combien de nombres ?","time":25,"answers":[{"text":"5","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["5","5"]},{"id":"mkp8479devwbcmhw1","type":"freetext","question":"Si un rectangle a plus de c\u00f4t\u00e9s qu'un triangle, est-ce vrai ?","time":25,"answers":[{"text":"Oui","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Oui","oui"]},{"id":"mkp8479dgck29b9s7","type":"freetext","question":"Si j'ai moins que toi, qui a le plus ?","time":25,"answers":[{"text":"Toi","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Toi","toi"]},{"id":"mkp8479dz58hvfmck","type":"freetext","question":"Si je commence \u00e0 1 et que j'ajoute 1 dix fois, o\u00f9 j'arrive ?","time":25,"answers":[{"text":"11","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["11","11"]},{"id":"mkp8479dps9cnvjbu","type":"freetext","question":"Si un objet est plus lourd qu'un autre, lequel est le plus l\u00e9ger ?","time":25,"answers":[{"text":"L'autre","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["L'autre","l'autre"]},{"id":"mkp8479d19u4zwe8b","type":"freetext","question":"Si je double 15, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"30","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["30","30"]},{"id":"mkp8479d8l30pweu6","type":"freetext","question":"Si je partage 20 en 4 parts \u00e9gales, combien par part ?","time":25,"answers":[{"text":"5","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["5","5"]}],"name":"Mon Quiz"},"manualMode":false,"showTop3":true,"state":"playing","currentQuestion":0,"players":[{"nickname":"\ud83d\udc19 Pieuvre","score":0,"answers":[],"connected":true,"lastPing":1769118435,"joinedAt":1769118421,"timeSinceLastPing":1}],"questions":[{"id":"mkp84799yv2ddh3uv","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 1, 3, 5, ...","time":30,"answers":[{"text":"6","correct":false},{"text":"7","correct":true},{"text":"8","correct":false},{"text":"9","correct":false}]},{"id":"mkp84799wgjesekzd","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 2, 4, 6, ...","time":30,"answers":[{"text":"7","correct":false},{"text":"8","correct":true},{"text":"9","correct":false},{"text":"10","correct":false}]},{"id":"mkp84799ygjudr4xu","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 3, 5, 7, ...","time":30,"answers":[{"text":"8","correct":false},{"text":"9","correct":true},{"text":"10","correct":false},{"text":"11","correct":false}]},{"id":"mkp8479akriz4lddb","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 4, 6, 8, ...","time":30,"answers":[{"text":"9","correct":false},{"text":"10","correct":true},{"text":"11","correct":false},{"text":"12","correct":false}]},{"id":"mkp8479akkjkrjvld","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 5, 7, 9, ...","time":30,"answers":[{"text":"10","correct":false},{"text":"11","correct":true},{"text":"12","correct":false},{"text":"13","correct":false}]},{"id":"mkp8479arwjn9h89p","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 6, 8, 10, ...","time":30,"answers":[{"text":"11","correct":false},{"text":"12","correct":true},{"text":"13","correct":false},{"text":"14","correct":false}]},{"id":"mkp8479asim14a82e","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 7, 9, 11, ...","time":30,"answers":[{"text":"12","correct":false},{"text":"13","correct":true},{"text":"14","correct":false},{"text":"15","correct":false}]},{"id":"mkp8479akcti160ko","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 8, 10, 12, ...","time":30,"answers":[{"text":"13","correct":false},{"text":"14","correct":true},{"text":"15","correct":false},{"text":"16","correct":false}]},{"id":"mkp8479ab422jrork","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 9, 11, 13, ...","time":30,"answers":[{"text":"14","correct":false},{"text":"15","correct":true},{"text":"16","correct":false},{"text":"17","correct":false}]},{"id":"mkp8479azs82k5s9d","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 10, 12, 14, ...","time":30,"answers":[{"text":"15","correct":false},{"text":"16","correct":true},{"text":"17","correct":false},{"text":"18","correct":false}]},{"id":"mkp8479attq1kcv9c","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 11, 13, 15, ...","time":30,"answers":[{"text":"16","correct":false},{"text":"17","correct":true},{"text":"18","correct":false},{"text":"19","correct":false}]},{"id":"mkp8479agoqfbr1qt","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 12, 14, 16, ...","time":30,"answers":[{"text":"17","correct":false},{"text":"18","correct":true},{"text":"19","correct":false},{"text":"20","correct":false}]},{"id":"mkp8479a8i0txgu7m","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 13, 15, 17, ...","time":30,"answers":[{"text":"18","correct":false},{"text":"19","correct":true},{"text":"20","correct":false},{"text":"21","correct":false}]},{"id":"mkp8479ao5x5avn6n","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 14, 16, 18, ...","time":30,"answers":[{"text":"19","correct":false},{"text":"20","correct":true},{"text":"21","correct":false},{"text":"22","correct":false}]},{"id":"mkp8479aejynuya1m","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 15, 17, 19, ...","time":30,"answers":[{"text":"20","correct":false},{"text":"21","correct":true},{"text":"22","correct":false},{"text":"23","correct":false}]},{"id":"mkp8479bagvb1nzog","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 16, 18, 20, ...","time":30,"answers":[{"text":"21","correct":false},{"text":"22","correct":true},{"text":"23","correct":false},{"text":"24","correct":false}]},{"id":"mkp8479bhojs0p1fh","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 17, 19, 21, ...","time":30,"answers":[{"text":"22","correct":false},{"text":"23","correct":true},{"text":"24","correct":false},{"text":"25","correct":false}]},{"id":"mkp8479behzqp793w","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 18, 20, 22, ...","time":30,"answers":[{"text":"23","correct":false},{"text":"24","correct":true},{"text":"25","correct":false},{"text":"26","correct":false}]},{"id":"mkp8479b4unhws2nm","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 19, 21, 23, ...","time":30,"answers":[{"text":"24","correct":false},{"text":"25","correct":true},{"text":"26","correct":false},{"text":"27","correct":false}]},{"id":"mkp8479b1zks43ohg","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 20, 22, 24, ...","time":30,"answers":[{"text":"25","correct":false},{"text":"26","correct":true},{"text":"27","correct":false},{"text":"28","correct":false}]},{"id":"mkp8479b0bf75ox82","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 1, 2, 4, ...","time":30,"answers":[{"text":"6","correct":false},{"text":"8","correct":true},{"text":"10","correct":false},{"text":"12","correct":false}]},{"id":"mkp8479bimp89cedl","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 2, 4, 8, ...","time":30,"answers":[{"text":"12","correct":false},{"text":"16","correct":true},{"text":"20","correct":false},{"text":"24","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6z7by84xl","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 3, 6, 12, ...","time":30,"answers":[{"text":"18","correct":false},{"text":"24","correct":true},{"text":"30","correct":false},{"text":"36","correct":false}]},{"id":"mkp8479bbbhvm33tu","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 4, 8, 16, ...","time":30,"answers":[{"text":"24","correct":false},{"text":"32","correct":true},{"text":"40","correct":false},{"text":"48","correct":false}]},{"id":"mkp8479bzai0tavwh","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 5, 10, 20, ...","time":30,"answers":[{"text":"30","correct":false},{"text":"40","correct":true},{"text":"50","correct":false},{"text":"60","correct":false}]},{"id":"mkp8479bqi6bzeyv3","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 6, 12, 24, ...","time":30,"answers":[{"text":"36","correct":false},{"text":"48","correct":true},{"text":"60","correct":false},{"text":"72","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6rl069kxn","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 7, 14, 28, ...","time":30,"answers":[{"text":"42","correct":false},{"text":"56","correct":true},{"text":"70","correct":false},{"text":"84","correct":false}]},{"id":"mkp8479bmwl1v01hp","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 8, 16, 32, ...","time":30,"answers":[{"text":"48","correct":false},{"text":"64","correct":true},{"text":"80","correct":false},{"text":"96","correct":false}]},{"id":"mkp8479bb29ds97uo","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 9, 18, 36, ...","time":30,"answers":[{"text":"54","correct":false},{"text":"72","correct":true},{"text":"90","correct":false},{"text":"108","correct":false}]},{"id":"mkp8479bcggp3sn4a","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 10, 20, 40, ...","time":30,"answers":[{"text":"60","correct":false},{"text":"80","correct":true},{"text":"100","correct":false},{"text":"120","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6gmhsyay7","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 11, 22, 44, ...","time":30,"answers":[{"text":"66","correct":false},{"text":"88","correct":true},{"text":"110","correct":false},{"text":"132","correct":false}]},{"id":"mkp8479b08qabx5sm","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 12, 24, 48, ...","time":30,"answers":[{"text":"72","correct":false},{"text":"96","correct":true},{"text":"120","correct":false},{"text":"144","correct":false}]},{"id":"mkp8479bzbowe0a2o","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 13, 26, 52, ...","time":30,"answers":[{"text":"78","correct":false},{"text":"104","correct":true},{"text":"130","correct":false},{"text":"156","correct":false}]},{"id":"mkp8479btowlyl37x","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 14, 28, 56, ...","time":30,"answers":[{"text":"84","correct":false},{"text":"112","correct":true},{"text":"140","correct":false},{"text":"168","correct":false}]},{"id":"mkp8479br6jkhpirc","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 15, 30, 60, ...","time":30,"answers":[{"text":"90","correct":false},{"text":"120","correct":true},{"text":"150","correct":false},{"text":"180","correct":false}]},{"id":"mkp8479bvvgx8xe77","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 16, 32, 64, ...","time":30,"answers":[{"text":"96","correct":false},{"text":"128","correct":true},{"text":"160","correct":false},{"text":"192","correct":false}]},{"id":"mkp8479bqfdyjv0ae","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 17, 34, 68, ...","time":30,"answers":[{"text":"102","correct":false},{"text":"136","correct":true},{"text":"170","correct":false},{"text":"204","correct":false}]},{"id":"mkp8479bioj55le0y","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 18, 36, 72, ...","time":30,"answers":[{"text":"108","correct":false},{"text":"144","correct":true},{"text":"180","correct":false},{"text":"216","correct":false}]},{"id":"mkp8479b6x2ynwu1c","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 19, 38, 76, ...","time":30,"answers":[{"text":"114","correct":false},{"text":"152","correct":true},{"text":"190","correct":false},{"text":"228","correct":false}]},{"id":"mkp8479b59l6vxqzc","type":"multiple","question":"Compl\u00e8te la suite : 20, 40, 80, ...","time":30,"answers":[{"text":"120","correct":false},{"text":"160","correct":true},{"text":"200","correct":false},{"text":"240","correct":false}]},{"id":"mkp8479btdc5155q5","type":"truefalse","question":"Un nombre pair est divisible par 2.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bh9floo4i5","type":"truefalse","question":"Si A > B et B > C, alors A > C.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b4du06qyv8","type":"truefalse","question":"Tous les carr\u00e9s sont des rectangles.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bam03qjn30","type":"truefalse","question":"Un triangle peut avoir 4 c\u00f4t\u00e9s.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bkcvfiq377","type":"truefalse","question":"Si on ajoute 0 \u00e0 un nombre, il change.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bzsa3okaz4","type":"truefalse","question":"Un nombre impair est divisible par 2.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479b4ohlc0kf5","type":"truefalse","question":"Tous les animaux savent voler.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bcbn5tr0ak","type":"truefalse","question":"Un raisonnement logique m\u00e8ne \u00e0 une conclusion.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479belzhxb9pw","type":"truefalse","question":"Un cercle est un polygone.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479blk1qz274w","type":"truefalse","question":"Si 3 \u00d7 5 = 15, alors 15 \u00f7 5 = 3.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b3bksi5oux","type":"truefalse","question":"0 est un nombre n\u00e9gatif.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bgwqaaj4s3","type":"truefalse","question":"Un carr\u00e9 a quatre angles droits.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bsa20soxbf","type":"truefalse","question":"Si x = 2, alors x\u00b2 = 4.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479b85cm9lspe","type":"truefalse","question":"La nuit est toujours plus longue que le jour.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bjym2bcd2t","type":"truefalse","question":"Tous les probl\u00e8mes ont une solution.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":false},{"text":"Faux","correct":true}]},{"id":"mkp8479bz4tozvqs0","type":"truefalse","question":"Un rectangle a quatre c\u00f4t\u00e9s.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bww7258hvg","type":"truefalse","question":"Si aujourd\u2019hui est lundi, demain est mardi.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bw4f61yf9r","type":"truefalse","question":"Un nombre premier a exactement deux diviseurs.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bumft96lkm","type":"truefalse","question":"Un triangle rectangle a un angle droit.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bal2jynm8p","type":"truefalse","question":"Si je cours, alors je bouge.","time":20,"answers":[{"text":"Vrai","correct":true},{"text":"Faux","correct":false}]},{"id":"mkp8479bdeqcfwz4s","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"-5","correct":true},{"text":"-2","correct":true},{"text":"0","correct":true},{"text":"3","correct":true},{"text":"7","correct":true}]},{"id":"mkp8479b4e98eunk1","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Plume","correct":true},{"text":"Livre","correct":true},{"text":"Chaise","correct":true},{"text":"Voiture","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwaxv37ar5","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Matin","correct":true},{"text":"Midi","correct":true},{"text":"Apr\u00e8s-midi","correct":true},{"text":"Soir","correct":true}]},{"id":"mkp8479bck87stpee","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"B\u00e9b\u00e9","correct":true},{"text":"Enfant","correct":true},{"text":"Adulte","correct":true},{"text":"Personne \u00e2g\u00e9e","correct":true}]},{"id":"mkp8479bdyxcf1ofw","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"2","correct":true},{"text":"4","correct":true},{"text":"6","correct":true},{"text":"8","correct":true}]},{"id":"mkp8479bzk4gy1tzw","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"1","correct":true},{"text":"3","correct":true},{"text":"5","correct":true},{"text":"7","correct":true}]},{"id":"mkp8479b7ya2pkazz","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Printemps","correct":true},{"text":"\u00c9t\u00e9","correct":true},{"text":"Automne","correct":true},{"text":"Hiver","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwgrkbt3nq","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Petit","correct":true},{"text":"Moyen","correct":true},{"text":"Grand","correct":true},{"text":"Tr\u00e8s grand","correct":true}]},{"id":"mkp8479bg676efsv9","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Centim\u00e8tre","correct":true},{"text":"M\u00e8tre","correct":true},{"text":"Kilom\u00e8tre","correct":true}]},{"id":"mkp8479buagrzzob3","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Observer","correct":true},{"text":"Analyser","correct":true},{"text":"Conclure","correct":true}]},{"id":"mkp8479bc4hxvx9iv","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Triangle","correct":true},{"text":"Quadrilat\u00e8re","correct":true},{"text":"Pentagone","correct":true}]},{"id":"mkp8479bpc5xcdlvv","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"10","correct":true},{"text":"20","correct":true},{"text":"30","correct":true},{"text":"40","correct":true}]},{"id":"mkp8479bn6bnnb247","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Fourmi","correct":true},{"text":"Chat","correct":true},{"text":"Chien","correct":true},{"text":"Cheval","correct":true}]},{"id":"mkp8479bwlr7mp12s","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Naissance","correct":true},{"text":"Enfance","correct":true},{"text":"Adolescence","correct":true},{"text":"Adulte","correct":true}]},{"id":"mkp8479bqnzxafh0d","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"R\u00e9veil","correct":true},{"text":"Petit-d\u00e9jeuner","correct":true},{"text":"\u00c9cole","correct":true},{"text":"Retour \u00e0 la maison","correct":true}]},{"id":"mkp8479b8coz038zb","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"1","correct":true},{"text":"10","correct":true},{"text":"100","correct":true},{"text":"1000","correct":true}]},{"id":"mkp8479bby298nbvk","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Faible","correct":true},{"text":"Moyen","correct":true},{"text":"Fort","correct":true}]},{"id":"mkp8479by8m663a9v","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"D\u00e9but","correct":true},{"text":"Milieu","correct":true},{"text":"Fin","correct":true}]},{"id":"mkp8479bgpb6auz1y","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Second","correct":true},{"text":"Minute","correct":true},{"text":"Heure","correct":true}]},{"id":"mkp8479beqmi9ojur","type":"order","question":"Classe dans l'ordre logique :","time":40,"answers":[{"text":"Avant","correct":true},{"text":"Pendant","correct":true},{"text":"Apr\u00e8s","correct":true}]},{"id":"mkp8479b7sv0tk754","type":"freetext","question":"Paul a plus de billes que Marie. Marie en a plus que Lucas. Qui en a le plus ?","time":25,"answers":[{"text":"Paul","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Paul","paul"]},{"id":"mkp8479b0bq0padqq","type":"freetext","question":"Si je double un nombre et j'obtiens 12, quel est ce nombre ?","time":25,"answers":[{"text":"6","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["6","6"]},{"id":"mkp8479ce5bt4014g","type":"freetext","question":"Si aujourd'hui est mardi, quel jour sera demain ?","time":25,"answers":[{"text":"Mercredi","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Mercredi","mercredi"]},{"id":"mkp8479cqgfpehg25","type":"freetext","question":"Si un objet co\u00fbte 5 \u20ac et que j'en ach\u00e8te 4, combien je paie ?","time":25,"answers":[{"text":"20","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["20","20"]},{"id":"mkp8479ca2v2fkr4r","type":"freetext","question":"Si une semaine a 7 jours, combien de jours en ont 3 semaines ?","time":25,"answers":[{"text":"21","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["21","21"]},{"id":"mkp8479djfiqdbkwe","type":"freetext","question":"Si un carr\u00e9 a 4 c\u00f4t\u00e9s, combien de c\u00f4t\u00e9s ont 5 carr\u00e9s ?","time":25,"answers":[{"text":"20","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["20","20"]},{"id":"mkp8479d50di10cv9","type":"freetext","question":"Si je commence \u00e0 0 et j'ajoute 2 cinq fois, o\u00f9 j'arrive ?","time":25,"answers":[{"text":"10","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["10","10"]},{"id":"mkp8479dbmkqn0xm6","type":"freetext","question":"Si j'ai 10 bonbons et j'en mange 3, combien m'en reste-t-il ?","time":25,"answers":[{"text":"7","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["7","7"]},{"id":"mkp8479d3brfzb1du","type":"freetext","question":"Si un v\u00e9lo a 2 roues, combien de roues ont 4 v\u00e9los ?","time":25,"answers":[{"text":"8","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["8","8"]},{"id":"mkp8479dscm3j9wou","type":"freetext","question":"Si je divise 24 par 6, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"4","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["4","4"]},{"id":"mkp8479dkuhpc8uee","type":"freetext","question":"Si je multiplie 7 par 3, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"21","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["21","21"]},{"id":"mkp8479devned2f5j","type":"freetext","question":"Si je retire 9 \u00e0 15, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"6","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["6","6"]},{"id":"mkp8479dgms2lkd5a","type":"freetext","question":"Si un jour dure 24 heures, combien d'heures en ont 3 jours ?","time":25,"answers":[{"text":"72","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["72","72"]},{"id":"mkp8479d3qz6fwokq","type":"freetext","question":"Si je compte de 5 en 5 jusqu'\u00e0 25, combien de nombres ?","time":25,"answers":[{"text":"5","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["5","5"]},{"id":"mkp8479devwbcmhw1","type":"freetext","question":"Si un rectangle a plus de c\u00f4t\u00e9s qu'un triangle, est-ce vrai ?","time":25,"answers":[{"text":"Oui","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Oui","oui"]},{"id":"mkp8479dgck29b9s7","type":"freetext","question":"Si j'ai moins que toi, qui a le plus ?","time":25,"answers":[{"text":"Toi","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["Toi","toi"]},{"id":"mkp8479dz58hvfmck","type":"freetext","question":"Si je commence \u00e0 1 et que j'ajoute 1 dix fois, o\u00f9 j'arrive ?","time":25,"answers":[{"text":"11","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["11","11"]},{"id":"mkp8479dps9cnvjbu","type":"freetext","question":"Si un objet est plus lourd qu'un autre, lequel est le plus l\u00e9ger ?","time":25,"answers":[{"text":"L'autre","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["L'autre","l'autre"]},{"id":"mkp8479d19u4zwe8b","type":"freetext","question":"Si je double 15, quel est le r\u00e9sultat ?","time":25,"answers":[{"text":"30","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["30","30"]},{"id":"mkp8479d8l30pweu6","type":"freetext","question":"Si je partage 20 en 4 parts \u00e9gales, combien par part ?","time":25,"answers":[{"text":"5","correct":true}],"caseSensitive":false,"acceptedAnswers":["5","5"]}],"usedAnimals":[],"createdAt":1769118402,"pendingAnimals":{"\ud83e\udd8a Renard":1769118420,"\ud83d\udc19 Pieuvre":1769118420,"\ud83d\udc21 Poisson-globe":1769118420},"deviceAnimals":{"41e253245787b7badbfe627a17832d52":{"animals":["\ud83e\udd8a Renard","\ud83d\udc19 Pieuvre","\ud83d\udc21 Poisson-globe"],"timestamp":1769118420}},"startTime":1769118424,"questionStartTime":1769118427,"customTime":10,"questionCompleted":false}